手機設備股翻生 舜宇曾升逾4% 再成紅底股

手機設備股今早全面復甦，其中大藍等舜宇光學（2382）今早曾高見102.7元，較上日收市價升4.5%，其後升幅略為收窄，最新報101.5元，升3.3%。惟與該公司公布於8月13日公布中期業績前當日，收市價121元相比，仍相差逾16%。

其他手機設備股方面，昨日公布中期業績後股價大跌的丘鈦科技（1478），今早股價出現反彈，最新報5.52元，升2%。該公司管理層於記者會上表示，期望下半年毛利率會有改善。

瑞聲科技（2018）亦錄得0.8%升幅，最新報85.5元，信利國際（0732）升2.4%，最新報1.29元。

撰文：張偉倫